三重否定句點譯呀

佢唔會唔同你講佢唔係ON9仔

咁姐係佢到底是咪ON9仔？ 又會唔會同人講？

no no no

樓豬係on9仔

約左兩個唔佢咪得

佢會同你講 佢唔係on9仔

(負)(負)(負)=(負)=佢會講佢唔係ON9仔

第三重係邊

Cheap bowl 呢架tiff

我成日都用三重否定

大約係佢會同你講佢唔係on9仔
但唔完全一樣
你解決左括號就大概估到個方向

語癌末期先會講野咁智障